# Course

## 
из вики 
![](http://s2.1pic.org/files/2019/01/31/84f8189ab8d48bb98546.jpg)
### Урок 1. [Клеточный Автомат](Клеточный_автомат "вики") на Делфи ([видео](https://www.youtube.com/watch?v=4EkUnkh-5Jc "youtube"))
1. создаем новое приложение WinForms
2. добавляем туда StringGrid
3. добавляем кнопку 
	1. будет создавать Поле
	2. будет случайным образом закрашивать StringGrid
	3. ![](http://s2.1pic.org/files/2019/01/31/8ae323b51d5f35a28b44.jpg)
4. StringGrid добавить событие OnSelectCell
	